## Задача [#6906](https://inf-ege.sdamgia.ru/problem?id=6906)

На плоскости дан набор точек с целочисленными координатами. Необходимо найти четырёхугольник наибольшей площади с вершинами в этих точках, две вершины которого лежат на оси Ox, а две оставшиеся – по разные стороны от оси Ox.

 

Вам предлагается два задания с похожими условиями: задание А и задание Б. Вы можете решать оба задания или одно из них по своему выбору. Задание Б более сложное, его решение оценивается выше. Итоговая оценка выставляется как максимальная из оценок за задания А и Б.

 

Задание А. Имеется набор данных, состоящий из 10 пар координат.

Напишите программу для решения такой задачи. В этом варианте задания оценивается только правильность программы, время работы и размер использованной памяти не имеют значения.

Максимальная оценка за правильную программу – 2 балла.

 

Задание Б. Имеется набор данных, состоящий из пар координат. Пар может быть много.

Напишите программу для решения этой задачи.Постарайтесь сделать программу эффективной по времени и используемой памяти (или хотя бы по одной из этих характеристик).

Программа считается эффективной по времени, если время работы программы пропорционально количеству пар чисел N, т. е. при увеличении N в k раз время работы программы должно увеличиваться не более чем в k раз.

Программа считается эффективной по памяти, если размер памяти, использованной в программе для хранения данных, не зависит от числа N и не превышает 1 килобайта.

Максимальная оценка за правильную программу, эффективную по времени и памяти, — 4 балла.

Максимальная оценка за правильную программу, эффективную по времени, но неэффективную по памяти, — 3 балла.

 

Перед текстом программы кратко опишите алгоритм решения задачи и укажите используемый язык программирования и его версию. Описание входных данных.

В первой строке вводится одно целое положительное число — количество точек N. Каждая из следующих N строк содержит два целых числа: сначала координата x, затем координата y очередной точки.

Описание выходных данных.

Программа должна вывести одно число — максимальную площадь четырёхгольника, удовлетворяющего условиям задачи. Если такого четырёхугольника не существует, программа должна вывести ноль.

Пример входных данных:

```
6
0 0
2 0
0 2
3 -3
5 -5
6 6
```

Пример выходных данных для приведённого выше примера входных данных:

```
11
``` 

Рассматривайте только четырёхугольники со сторонами лежащими не на оси Ox.

[Решение](./Solution.md)